[順勢寶有備而來] 三月二十七日谷草八場夜馬賽事討論區2

fast

旋里多彩+魅力星星

喜蓮步速快輕鬆贏啦

輕鬆呀

田雞係時候打卡番工

貝力斯我屌你老母

雷神又係 唔使格硬頂力架掛

讓位牙

衰馬番生日興爾

法國太監好勁

何妖好波

次次慢閘

有無大佬比隻馬我 追數 兩個賽馬日輸左20k

係 手足一定勁中

Record time

屌 玩撚埋佢算

都讓得幾明顯

其實何妖唔踩上去又唔得 佢唔上去係果個位今晚追條撚咩

興爾未得 咪買……

唔打都紀錄時間

我呢場1蚊都冇買
谷草2200米 點度

辣殺 連賭都唔敢賭

等埋彪哥先啦

佢話 2200 都係太短

唔好要隻12啊屌

彩星返返一級賽水準

你個名

咁複雜度嚟哂氣 不如度下1000 1200米場次

12 2
利申：前幾個賽馬日損手爛腳

本身已經唔慢 比佢搞一搞 結果前面嗰堆一齊收檔

龍城猛將 100%既馬

就係破紀錄先贏到

頭先仲心諗入面有威龍
啊頓你走入面jm9

法國太監gogogo

慢時間塞住晒, 咁就邊隻都贏得.

11號放頭

4放 11號跟二疊

⌚️如何

12放 講錯

2200 你班友自己都跑到無晒氣, 佢先啱啱 warm up

唔好再講個名……今日返去改鬼左佢
真係未得 咪買

8幾掂

20K太小啦 破100K先算啦

過關買左成材想撕飛

彩星係咪醫返好 谷草可以殺晒

打卡番工未

有冇追數馬

永同歡欣p

達少寶藏 錶之銳

唔明

再跟進下隻錶之銳

大家密切留意

$4000

容狗底出是常識

田雞 未有Q

落返4班先簡

嗰騎師得唔得
冇咩信心

same road

難以置信， 報名國際一級賽2000米既馬竟然跑三班2200米。

想黐吓隻牙都難。

飲水咁飲

sebring都出到模範駒啦
悅裕可以跑長d既

CHING識貨

有信心？

金

今晚仲未有做愛q

金元寶馬返去再休養下先啦
入錯馬房啦

求下佢全日一win係呢隻

4-7-11？

大熱了

等收錢

嶺寶風

我唔信今日美麗系1隻都冇

買哂大number pq串

想買2000黃俊騎豬王

你買到？

忠心美麗似彎左

研訊莫雷拉未

jm9

尾場

又話錶之銳？

不了

7拖1

Poli x fat ghost

4

金元寶馬

開估未

呢隻想拖腳

嶺寶峯

方仔都有隻

旋里多彩

黃金1檔,肥鬼冷食去馬!

阿Zac加做愛
Easy

肥鬼

屌，三大熱門，好撚彩田雞有位置

部能點解揀入面

3大熱, 哂撚氣

潘狗

FAILED

貝力斯

大潘

郭能屌你老母，隻馬俾你扯停兩次，仲點跑呀

猩猩追撚到窮

姓貝嘅無個好人，貝湯美

有D驚佢啤酒園見
好彩馬都有

三大熱返曬黎

佢係啤酒園喎

跑咩？

今日d美麗系死lun哂

孖T頭關買三隻中三

咩玩法

佢大部份贏馬真係跑出大外檔先係想贏
都唔知係贏佢走空位畀隻馬順放定知隻馬超班咁樣跑

肥鬼冷place俾人擊殺

我頓騎師王

佢之前12檔都唔係咁騎

尾關有鼻而來 點部處

成才頂撚住

跑咩

未算啦，隻馬有最緊要

嘩葉狗雷狗21倍

4,7,12,8

豬到想allin雷西p。。

又有包皮

有

輸哂啦

呢條撚樣唔識騎後上馬，次次跟前守好位衝出黎

冇

收番40幾

第1次買 有幾多？

不過有d笨柒囉 話明獨贏你買3隻倒自己米

無撚曬啦

1.7 1.0

潘頓啲飛即到

唔係中咗咩

對碰win都ok

會否潘狗三寶？

咁你又問？

巴黎太監急住用埋佢既話
個半禮拜後有場115-90一班二千

會唔會係人地比貼士佢買連贏
佢買左獨贏

巴打應該想買連贏？
獨贏淨係計跑第一名，位置就頭三名
連贏就頭兩名中晒(不分先後)，位置Q就頭三名(不分先後)

覆錯啵巴打

呢場鬥快放
要拖後追馬

今日田雞騎王我食屎！！！

1.0p...

BTW如果你買連贏，呢場4跑第一，12跑第三，連贏就唔會中

可以唔洗all

唉，無智慧
屌，幾時都話佢d走位韁繩仲衰過d 新仔

係喎屌
7左唔好推

你想呃屎食唔使咁

順勢寶落班馬都咁高水 買個place都好

上場頂磅贏2個馬位，今場。。。

屌一起跑逗住埋二疊其實ok，但中段開始柒

仁者荃心

會唔會太多馬走買後上

發盈喜係咪灣咗

幾撚時都話一蚊不買郭撚

加油

順勢寶縮一千追唔追得切

7場有無心水各位？

隻10跑到第一 派兩個500 唔多講

LM

Lm gchi

lm

2 10

Lm

順勢寶會唔會贏啲級數補中

紅星冷嘅又跑到，不過奠雷拉隻仆街，不了

我都要雷神騎豬 魅力星星 第三

原來中咗派500，支持紅星

好支持巴打

蔡俊燈迷潘 場場都吹奏大潘

居然冇人要3

真，膽識場場都貼潘

紅旗星將無出喎

小鳥真係咁掂?

我8倍一注 40倍又一注
食兩次都抵

1.8 信心十足
不過我博佢冇

都靈紅星？

小鳥咁都吸到飛

我頓-香港第一騎師

今場搏下田雷做愛Q

莫雷拉大哥 我求下你生性啊 ！我想派錢比巴打們啊

紅星點都要10蚊例飛

小注左1 10 11

紅星指定第3

大熱熱到咁

穩了

潘狗要生生性性贏騎豬王

係馬po見到你真係怕

潘今日收工架啦 skip啦

比人搶左隻馬 要報仇

/ R 7 小鳥敖翔 / 30 / 2 1 0 0 2 / Regen / 16

all in or nothing 就係飛撚走大潘

發盈喜 真係有返啲勢

J2 tips 1 2 3 6
食屎啦你班垃圾

呢場爆獲勁既好唔好

育馬妙星

個個都紅星 莫雷拉都信

家有喜事

10啦

我了

多謝大佬彪

最後二百米 紅星逢馬過馬 後勁十足啊！

唔要 2, 6

買晒都有賺

我屌

唔要 2, 3, 6

買晒都有賺

家有喜事 紅星

比個P我啦
單T要做佢膽

買左2-3-10

1,10,11

戰神 潘頓！

3–5-6

大仆街屌你老母

隻紅星呢

擁抱所愛慢
潘明輝做乜鳩係到

7 6 咩事

Paul so

火車潘真係柒架喎

呢隻馬都贏2班 證明今晚真心利前

冇得追CLS

蝗俊都起孖

佢今日要考閘啦 全晚食屎

垃圾

咁都放到

何妖 黃俊

黃俊淨係識狂放1000

咁撚重飛都輸, 潘明輝含撚啦

點解潘明輝出閘出到影都唔撚見左

買左發盈喜 大武士 灰撚到

黃俊 7>5

一樣係輝，點解蘇輝勁咁多

六環彩
3 場 9 牛精大哥
4 場 4 旅遊拿督
5 場 4 喜蓮彩星
6 場 7 成才
7 場 7 實力飛駒
8 場 10 真妙星 $10

谷草千王黃俊

興爾起孖

潘頓屌你老母 唔係度咪好

7-6-9-5

田雞我屌你咩

跑咩！？

升格了

何妖咁遲先打得起隻馬

6寶尾關 手持2 4
應該點補飛

呢隻二班次次都放唔到 今日條track痴線

1000

1000米無計

以後睇小個了

心水Ching

3/12 W

屌定田雞老母～

尾場會唔會蘇paul一Q返嚟

下場邊隻放

佢老母好樣衰……佢老婆算啦

5同9明明平頭 我屌你老母

同問

順勢寶 屌老母

興爾鸁到今星期唔賭啦 作為連登馬王

今日先跳為敬
-1k

真 影出黎平頭 咁都唔係雙第3
俾狗賭

平海飛星

未收過錢

好彩琴日大海有贏

屌佢老母

啱啱收pq 第一個綠字

買左潘狗騎豬諗緊點補

我以為贏 影相出黎又唔係贏馬鼻 平頭都話9 我屌

9?

位置 7 場 6 小鳥敖翔 $270
$270.00 $324.00
事後 吹咩

開9唔洗賠咁多

有冇得同馬會投訴

仆街轟撚左5號

應該無啦 練馬c都收皮

唔派講唔通

部能食尾胡 唔撚洗諗

點知福威勝啡格

唔洗諗，轉頭賽後你點睇會執張比你睇下

poly?

尾關 爆冷

見到你師兄

情趣

小米鳩

Cls

做乜鳩

捉隻小米周試試先

條女高清圖，thx

呢啲示意圖咪高汁囉

有備而來

黑夜之子爆一場得唔得

小米周 馬主叫唔好買
利申 係馬會番工 講真。

7號點睇

笑死

馬主叫唔好 已提。

情趣wp

馬主叫買咩好

不孝子

唔知。。冇講

步履如飛

想買心中有您 但個騎師

4重彩 8 9 10 11 12

同路

輸埋ifc見上帝

人地馬主叫唔好都要買 希望你成功

喜蓮彩星都識打疊 興爾隻敗家仔生性未

大潘去埋呢場得唔得

如果7第2 4第3 騎師王點計？

可

四連環
4 有備而來
12 平海飛星
拖
F 全餐

5號馬主入左馬場

真妙星有無同路

2-3-4-5

連利之星

爆牙

未啊 有裝備個日都唔會生性

潘係咪有個第四

唉。。

興爾

馬post見到你真係開心

幾?

ok

小米周

點解咁買...
不如直接買單T/三重

/ R 8 有備而來 / 42 / 3 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 10

買P好了清
都係搏下
呢場都平均下

5號入p 報定icac

何都有

雷震子

你啱

如果係咁就打和

黑夜之神

潘何q有無得諗

呢場兩個撚屌仲唔做多次愛

見係彪哥你 買少少支持下

有備而來100k win

標題馬拖8.9

有冇人跟我買左平海之星？

：買左，等收錢
：買黎都on9

買左其他，等收錢

gogogo

四重4 3 12 7,2

博下求爆

4拖2-3-11 祝羊

情趣去左邊？

係尾2

跑what

興爾復活了

何呂又 win

何妖

咁樣殺我隻呃錢馬

夏禮賢識唔識騎馬
真係抵死 搵位自己塞

何妖威哥又做愛

何妖今日真係食左藥 華人一哥

跑馬地谷草
何妖當雷神賭

追興爾追埋上一場
今場停左

買左2-11 Q

興爾goal

前面雷公鐅放到咁撚快

部能衝線好失望

頂買左 7 12 4……

屌潘狗騎王冇撚左

啡格黨勁呀，輸極都仲啡格

痴撚線田雞p都冇埋

夏禮賢

係悅裕柒左的

曾經有一秒以為敗家仔出頭

連利冇真係完全冇走勢

跑乜

7 11 12 4

成日都黎一場全日逆轉

今日唔係利放咩

咁咪好 好過輸足全日

還我血汗錢呀屌你

各位 我跳樓先

講緊場地逆轉

thx 何妖

中返個 7-11
全日得個玩
又回到最初的起點

又黎輸到仆街
連最尾潘狗騎王都要擊殺我...

尾場輸返 潘頓

16倍騎王

全日-$100
唔買平海就贏$170

跟ed

香港討論

何妖今日真心手風順

興爾呢個分跑下谷千六千八總有機會出頭

屌 好撚彩

我頭幾場輸好撚多

之後我買左幾10k落去何妖到買騎師王

諗住止下血

食個飯番黎睇見到潘30分 驚撚到喊

好彩最後無事

下次真係唔敢咁做

好驚險

好似近排3個谷草賽日都係咁

屌你老母何妖 沖上黎爆我正q

fatfat

有無飛睇下

起碼贏20個

平平安安又一日

唉 前面放咁快

個個都放 佢留力咪追到

所以谷草不賭是贏錢

唔係 我買果陣得1.45 果陣得番4場到
果陣潘0分架
我諗住止下血咋

威哥 主將仲唔係何妖

如果有10幾倍 我應該唔會買佢
我果陣淨係想止下血
連針左幾場

連利之星又冇
so paul仲有咩馬可以幫護級

智愛

星期日38隻馬4班1200
拆多組1400或者開組1600好過啦狗會

雪茄有咩馬可以幫佢護級

杜拜撐川河同有理

識貨

大道至正

巴基

有理應該有啲機會
川河個場 應該好惡搞下

遇強越強

希望 點都會支持香港馬

支持

但係真係勁嗰啲唔出去跑 都好難有咩成績

上星期第七場都有跟你
今日繼續跟
連巴好波

Email俾郭生睇下

明明就有得跑

仲有時時精綵呀

想睇 美麗傳承 同杏目

講到口臭啦
次次都係等d馬過哂高峰期先肯出去跑

報一報香港代表現時外圍賠率
川河尊駒 16倍
有理共想 10倍
大雄圖 16倍
藍天堡馬 25倍

估唔到杏目會去跑杜拜
以為日本最勁ge馬多數去歐洲

同埋當年香港派雄心威龍軍出
今年派d二線馬過去

有理邊個騎

巴度